有冇巴絲同我一樣唔識表達自己

剩喺識聽人講野
講人地有興趣嘅野
但自己鐘意嘅野就完全唔敢講
好驚悶親人

搞到自己畀人感覺好悶

好想搞搞佢
有冇巴絲有同樣情況或者解決方法？

毒撚自推

比d信心自己啦

認命

你啱

咁樣唔可取喎

慢慢改善緊
我覺得首先要好熟某一兩樣野

覺得自己是零了

永遠都係接人地既話題
自己個啲唔敢講

me

講完之後人地唔識俾反應個下仲慘

我

仲要每次輪到我發言個陣，都俾人暫亂歌柄，然後灰鳩自動fade out繼續聽人地講

我連人地有興趣嘅野都講唔到
我大多數都係唔講野靜靜地聽人地講就算